低賤人種就低賤人種，乜撚野叫低端人口呀屌你老母

叫返低下階層，草根階層咁得囉
香港人用字都俾蝗帶住
跟住用以為新奇有趣，洗撚咗腦都未知

Ching ho ball

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚